雖然唔想認輸，但今日輸晒，快D撤退

立即撤退今日
各區街坊見有狗圍地鐵站，就即刻吊走佢地

保護義士
撤退重整

打仗一樣，陣型散左
要即刻撤退